kolor x RTHK

幾好聽 大家支持下

Kolor同賢仔個yt都無咩人sub

其實我都無聽開佢地😅 不過見首歌幾好聽 同埋反映緊香港近況 咁有心既樂隊要支持👍🏼

推

希望多啲人認識佢地

Kolor要推！！！！

天地會 圍城 雲圖 都好撚正